交友app成日響 電話好快冇電😢

有冇咩電話啲電耐用介紹比小妹😭

刪左交友app
問題解決

好寂寞

玩交友apps電係用得勁撚快 冇計架 叉住電玩囉

將你部電話托付俾我

你唔知電話緊要過男朋友咩😂

咩app

whatsapp
好多都有玩下 tumblr都有😀